咪撚再問收唔收貨

咁多開post 問收唔收貨
我想講，係唔可能收貨！！！
而家流左咁多血淚同人命先換黎撤回兩隻字
收貨嘅話對唔對得住佢地？
邊個再叫人收貨，邊個就係鬼，係分化撚

提提你記得9.7係全民㩒錢日！

邊撚個再講收貨，我屌撚死佢

自推

【教學】將Facebook/Youtube 影片文宣轉換成Twitter 文宣

1. 註冊Twitter 帳號。
2. 找到要post 上Twitter 的影片。
3. 複制facebook影片連結貼上到以下網頁 (需要登入及縛定Twitter 帳戶， facebook影片分享必需是公開)。

4. 等待轉換時輸入英文標題，及加上 #chinazi 等 hash tag。
5. 選擇發佈至 Twitter。

6. 【重要】我諗大家嘅Twitter應該都冇乜人follow, 記得copy自己Twitter post 嘅link, 然後以回覆方式貼上到名人的Twitter post 上！咁人地碌碌下當奴侵嘅twitter 就會見到黑警打示威者嘅片

我做咗幾日已經多咗好多外國人睇，甚至開始有支那打手過黎留言。

五大訴求 缺一不可
bin個袋住先我就同bin個割

啱！

千祈唔好畀柒婆混淆視聽，要對得住千幾個手足！
五大訴求 缺一不可！

我哋要繼續推行動post

唔洗問喇 唔收貨